連登發生連環車禍

發現兩名中國籍男子發生爭執，期間一名姓羅（33歲）持雙程證男子，一度手持鐵通向另一人施襲，對方其後亮出一把疑肉手槍物體，並開槍還擊，羅男右上臂中槍，其後自行前往明愛醫院求醫，再轉送瑪嘉烈醫院治理，目前情況穩定。

轉移視線你識乜呀

如果係大圈仔

把疑肉手槍物體

省港專才黎香港挖金

連登仔愛國啊

做咩呀，想保住支那人轉移視線呀

跌咗落地都要拿返咋沙

而家係支那種，咁你出咗聲未？

收啦，懶中立，咪又係唔敢鬧支那人

so far 一句都無鬧過支那人

證明你想保住支那人轉移視線